（圖）天氣熱 女仔巴士上露閪散熱

你很過份

？

有圖都負皮...

英國巴士？

垃圾

係...latout同香港一樣..

Layout*

似 first bus design

請大家食下野..

閪？邊撚度有閪？

港式bbq 岩圍爐吹水多啲